仁安醫院 HD in general nursing

有無人in過仁安
喺點樣

你幾歲啊

要係門診部登記先

Individual interview 全英
Written test

時間幾長
一對一面試？

有
好易入

好易入咩 以千人做單位apply

你幾號in？
我13號

睇個interviewer對你有無興趣，短則1分鐘，長則10-15mins

師兄 in過？ 求面試心得

7.16

祝你無offer

得嗰幾個位 大把人冇offer啦

唔好害人啦

幾多個？

有無人知other public examination要打咩 打完都話 essential item. Please check

一班得四十，我個fd喺入面讀，話入面有啲班已經收咗人 仲未計internal apply嗰批

仁安除左成績同面試表現，仲要睇樣

你又知？

前員工

有無人知咩問題

冇就填Nil

仁安 我做左1年
係我做過最西既醫院

尋日交form到依家都未有interview 係咪已完

不過報HA好過啦，好似招緊生

點解咁講

可唔可以講多啲？

我都就一年 準備resign

冇乜好講 只係覺得仁安唔岩我做
每日返工都好想喊 做到抑鬱
入面班人 無論係同事定管理層都係垃圾
大家做野冇teamwork 可言
佢地每日返工就係搵其他人既錯處 一有機會就隊鳩你
班ic 你埋到堆既就大步欖過
埋唔到就算你幾勤力努力工作佢地都會係NO面前數臭你
階級觀念重
你去做學生預左日日比人屌到仆街仲會推哂惡啃野比你做 佢地就自己圍堆吹水 一係同其他部門傾電話講是非

識好多唔同部門既人都頂唔撚住
有唔少人驗身錢都唔拎就走

我交左表 晚上就有通知面試

點西法

吓 乜咁架咩

質素差？講多少少

質素梗係差 內部interview 就好似冇in咁
當時係就咁用廣東話問自我介紹同係仁安做有咩令你深刻
之後就等通知 基本上就必入既

題目好似上年？寫組織活動經驗？中英對照？

有人回覆面試全英 有test

咩意思

因為今年開始轉英文教嘛

講緊內部interview 呀

咁普通en interview 有冇self intro？

唔喺內部呢

內部in你入咗？
因為聽讀緊師姐講一班得5個左右係內部 我都好亂添

係私家都睇樣㗎啦

內部未聽過有人唔得
但多數唔會報返仁安 因為貴
多數都係會報HA 咁當然唔係個個得

唔洗 但個阿sir好撚串

對

你in幾點呀 11點？？

2點呀 一黎已經係咁串你
想表現好啲就要博番佢咀
有啲人打針咁快咁就出番黎
有啲就傾好奈

字都唔識真係唔好害人

我聽日面 未準備好....

24號in 淆淆地

個校長係呢行個名臭晒

咁撚咸濕

Details?

自己上網google

法國醫院男校長

幾時會派offer? 琴日in咗

8月尾 但唔知中間會唔會call人俾offer

有人in完第2日收到offer

想問下呢 學資處個專上學生資助計劃會唔會有全額資助？
仁安係咪6,9000一年學費？

今日in完，超閪，問嘅問題好難
因為asso有讀數，所以問我sd係咩嚟
都唔記得啦，重要唔係major，點記得，所以無嘢好傷心 唔通成個asso讀過都温咩
Written test 係講5個系統同其作用，呢個有温
見有人出嚟想喊

感覺pk啦 做足功課先

有人被個面試官鬧

下 你又知嘅

打後in果啲難左咁多

好大聲 出面聽到

鬧咩呀

男interviewer?

In完幾日都冇offer係咪冇機

上面有人話已經陸續派緊

女 兩個老女人

其實佢有機會上呢度，無謂再令人難堪了
大家知下個情況就算啦

咁又係既 絲打心地好 希望妳有offer啦

想請問知唔知收幾人同依家剩幾多
想apply

收30人好似

喱幾日有冇人in?

我24in

有無in左仁安嘅已經有offer

我23in
睇完上高嘅cm好驚

有
交埋留位費

你幾號面試架

19號 4:00pm

幾間開en course係得ou冇咁閪 全部都係讀到你想quit

因為太chur?

點解? 想知多d

收得30個

冇讀sci係咪自求多凍

冇讀sci + 有j
收嘅機會細過5%

仲會唔會派offer

已經派哂offer?

頭先收到電話 話派offer比我

幾時in㗎？

我都啱啱收到offer

7月中in

我都係7月中

唔知派哂未

我24in 希望派到offer 比我